[Tg]放低tg就會有人搵 ? (52)

93工程巴 水瓶座
因工作關係圈子細 好難識到異性
依家主要搵人傾計 最好秒回 因為我都係秒回
會尋找有機會發展既對象

97絲 想搵絲打們

98巴 吹下水，男女不拘
一齊玩下pubg mobile, left 4 dead 2

秒回

91巴
揾岩傾，好玩得同講得笑或者想揾樹窿既絲

93巴 175高

好鍾意同唔同人傾計 想聽下其他人既故事 性格樂觀咩都岩傾岩講
鍾意行下山睇下風景 召喚行山同好一齊行下山
有時間仲會玩下攝影 影低各種回憶

平時仲鍾意做下運動 跑步單車咁

留言主要想擴闊下朋友圈子 希望巴絲打都抱住識朋友想法加我

97巴
傾乜都得
志在解悶
有緣長傾

99巴 175高
做緊sales
通常好快覆人 除非忙緊
出左黎社會做野朋友圈子好細
身邊一個可以wts既異性朋友都冇
真係想搵個岩傾既絲打可以長傾伸下悶

93 巴 178

興趣行下山 郊遊下 四圍貢 影下相
亦鐘意聽下歌 彈下結他 做下gym
想識岩咀型 有共同興趣既絲

96 巴 VIRGO
鍾意SHOPPING 飲下野 打牌
巴C都可以搵我 交個友 吹下水

95巴
黎緊final year
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
不過傾傾下會冇原因咁消失嘅就唔好揾我啦

96巴
下年final year
鐘意踢波，旅行，聽歌，識下新friend子
岩岩去完兩個月獨遊歐洲
到而家為止去過20個國家左右
超鐘意飲珍珠奶茶同食野
勁想去試老虎堂個個都話正但唔想排咁耐隊
don’t be hesitate to click on
see you in tg

93巴
搵絲普通吹水，你肯講我一定應

咁快開52??

本人:
友人:

我只孤單一個過活 望向天邊多遼闊
我放任自負 懶理會某君不喜歡
但我不想一個快樂 是我過去不自覺
盼望能伴著你 還分享我感覺

利申: 代友放, 不是借刀

原來我miss 咗正貨Post 51

93巴 隨緣
悶悶地 傾一句 say個hi都仲得

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

未訓可以吹陣水 ，巴

想搵1對1傾
23巴

97巴183工程仔 雙魚自卑撚
A0仔一個 係pool底好耐
所以想識D女性朋友
鐘意睇戲打機運動同食
如果對我有興趣就禁入黎傾下
有緣岩傾大家又接受到既
希望互相出POOL啦
唔岩傾走都無問題

97夜貓
想吹下水 男女皆可
上至足球 下至攝影都傾得

有興趣學琴加我
可以教到1-4級，流行曲
可以去我channel睇睇：

Tg:

基督教信仰分享頻道

97巴
中意行山做運動
想搵差唔多年紀既人長傾
秒回

巴搵絲吹水，冇底線想傾乜都得

96巴 final yr
想識下差唔多年紀嘅絲/姐姐 隨心傾

傾下劇集 電影 返工事
另找熱愛傾電話的朋友

92 男 想識毒絲

傾acg 畫畫

24男 做緊政府主任級
外表唔失禮 工作環境少女
想搵絲 慢慢了解 長遠發展
少許外貌協會 瘦白為佳
盡量秒覆

27 A0天蠍巴

173高,放假行山打羽毛球游水溜冰等
想搵個細過我既絲打
真心認識

絲？

94水瓶巴
返工朋友圈子 好小機會識到異性
鐘意小動物
希望係到遇到岩既另一半
平時鐘意聽歌
睇下旅行既文章
秒回 都希望對方可以秒回返我
如果你想搵一個可以照顧到你既體貼男可以同我傾下計

92 高瘦巴
路人性格 圈子細
朋友少 想識平凡絲
長傾 空閒時秒回

巴

巴 有啲事情諗唔通唔識諗
希望可以同人傾下 (或者罵醒我 )

97巴

想搵人長傾下
最好細個啲

93巴 中意煮下野食同整甜品
放低個帽左我兩次嘅ex 想識多啲朋友傾下計 巴同絲都無所謂 希望識到啲絲打（好少女仔朋友）啱傾嘅話希望可以長傾做下朋友或者睇下有無機會發展下

94巴 簡簡單單留個名

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

95巴
失緊業好得閒
吹下水

91 肥巴，185 高住東區，得閒可秒回

想搵個可以專心長傾，唔會傾傾吓消失嘅絲打

如果啱傾可以發展吓

98巴 social science
sem break悶到... 鍾意聽歌睇戲

93 巴
最近玩番玩籃球，排球，結他
為人頹廢
可睇下有冇時間夾出來玩
住將軍澳區
可附近食飯

有無NY既絲打？

96巴
正常 會打扮 搞笑 樣ok

26巴, 有冇人港島行山?

93巴
得閒吹下水
返工悶到HIHI
唔係成日秒回

92 巴 , 今日都返緊工， 吹下水

93巴 健身 飲酒 tg可交換相
搵靚絲一齊飲下酒 咩都傾

97巴
放緊sem break 有無人傾計

99運動巴 傾咩都得

吹水無極限，歡迎絲打

95巴 高180
圈子細想識下人

90金牛巴
中等樣 唔高
幽默咸濕，鐘意講笑，有做下gym，打下機咁
想識下絲打，隨便傾

93巴 173cm高 做公務員 自住
想識絲 擴闊圈子
興趣： 旅遊 做gym 長跑 睇日劇 搵好野食

91巴 搵絲
歡迎宅絲/想被鬧醒ge你黎吹水

另外搵絲打一齊玩食雞手機版

夜鬼秒回

23巴
想搵絲傾計 傾乜都得 呢排想傾感情野

97巴
返緊頹廢工
日日重覆嘅工作搞到好悶好頹
想搵人傾下計
可以傾下貓，傾下旅行
衣著打扮，影相

搵巴定絲？

搵就畢業朋友傾下前途問題

94巴
182cm
港島巴
分左手年幾好dry
想搵絲傾計玩下
最緊要健談
傾咩都得 冇底線
飲野都得

巴打？

原來我問過

93 巴 173

鍾意旅行 食野 藝術
間中做運動 游水 行山
圈子細
想搵巴

“所有的大人都曾經是小孩，雖然，只有少數的人記得。”

絲打?

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

94巴
176 瘦底
雙魚
得閒打下機
聽下歌咁 (中英日都岩)
無咩特別興趣
巴絲得閒既可以搵我傾下計
單身唔係最驚 最驚無人同我傾計

23巴 出左黎做野 無拍拖2年 傾下計 唔會chur你

24巴
工作關係 成日都好得閒
平時自己一個住 閟死
加上成日唔係香港
飲下咖啡又一日
平時踢波 同練下結他
偽文青類型 買開initial 果類
有研究開勞 足球 打機既巴打都可以搵我
想搵人傾下計 輕鬆下
嘜都可以傾
On99又一日
有興趣一齊跑步既巴絲都可以搵我
旅遊專家 可以介紹下其他國家有咩玩

絲
你呢？

99c 興趣係沖咖啡 睇戲blabla⋯
份人比較靜 算內向人越大
咩都可以試下傾嘅

95 巴

世界好多不如意事，希望可以大家一齊捱過
無論工作上，家庭上，感情上，可以一齊分享，一齊分擔下
自己都有好多唔開心野同感性野，今次留言希望搵到心靈伴侶
雖然好難會做到，但至少由朋友做起，有緣的話，性格相近又好傾，相信可以慢慢熟絡

簡單自介:

外國U grad，返緊 banking industry，平時中意睇電影，會聽歐美廣東流行曲舊至新都會聽，寫下歌研究歌詞
會得閒出街周圍去探索，同埋去下市集文化活動，亦會間中做下運動
相信彼此願意交心互信，友誼就此建立

94工程巴 隨緣 長傾

絲
暫時性廢青 可以傾下計

純粹想搵人玩pubg
利申巴打

97巴 讀緊書 吹水長傾

27 巴

行山 影相 露營 去cafe

@j_0812

183巴 有緣吹下水

可甜可不甜

最緊要互相尊重 瘋狂鳩UP

22巴
有冇人可以教我正確咁做GYM
等手術好返之後可以一齊操

95 絲 岩岩gradddd
純粹無聊想睇下有冇人吹下水傾下計

突然有幾日假放
87巴

95巴 176高 高瘦 剛3大ugrad番工冇耐 畢業前分手到而家都識唔到夾既絲打 帶希望可以認識到岩傾絲打 睇下有冇機會發展 我興趣應該都算廣 打波運動呀 彈琴唱歌之類都鐘意 希望可以認識到你啦

本人:
友人:

不退後
人面對艱苦艱苦敢於一試
生命才具意義
若醉心戀往事
人面對得失得失不知所以
稍遲疑消失影子

利申: 代友放, 不是借刀

93工程巴 水瓶座
因工作關係圈子細 好難識到異性
依家主要搵人傾計 最好秒回 因為我都係秒回
會尋找有機會發展既認真對象

一定是我們對生命的無奈
毀滅了自己的光過後
繁華盡殆

利申巴，搵絲吹下水，吹乜都得，實有話題

93巴
大至天文地理經濟政治
小至足球健身旅行心事感情工作日常生活乜都傾得
歡迎巴絲

93巴
第一日脫離廢青 扮工中唔知有咩做
R水吹到收工

興趣：打機 打拳 踢波 （有得互動既運動都識識地）

96巴
獨家村冇朋友想搵人傾計
搵人一齊打機 lol pubg
鍾意影相/比人影都可以搵我交流下

[Member] 25外國巴得閒傾傾 唔多講 [/member]

Fail sosad

92巴 住港島 圈子細
想識返個女朋友拍長拖 心地好同夾就得

地方的 需要

90巴 做廚想識下朋友
有做下gym同其他運動 鐘意旅行
希望可以識到人長傾 @Ctommy1706

90巴 176

歡迎絲打黎騷擾

94巴
外國返工悶到嘔
搵人傾下計
中意玩車睇戲聽下歌咁

94 巴 a3
鐘意煮野食，做 gym，打拳，篤波，踢波
都單身左一排
善談幽默
想揾人傾下密傾

照舊聊電影 劇集
學緊日文既朋友一齊日文聊天
利申N5程度
另有無d鍾意傾下電話既絲打 一齊傾計

好耐有試過放tg
96巴 Lonely won't leave me alone

92元屯天巴，最近比較得閒

正常傾計

可惜你不是絲

92巴

將軍澳， 返工好悶

94巴 183

搵絲打有緣傾下計

想講下sex既朋友入黎吹下水

98巴 sporty 住港島
等緊9月救護入班
有咩想傾想知都可以搵我傾下計

94巴 鍾意唱k 睇戲 掟鏢 打波 打機
想搵有共通興趣既巴絲
歡迎搵我吹水 訴苦 希望俾到正能量你

24巴
搵朋友仔禮拜六日周圍鳩行吓，食吓嘢，影吓相

96巴 升year4 平時會返下pt
鍾意做運動睇波聽歌彈結他
歡迎志同道合既巴絲吹下水

95男 穩定工作中。。
簡簡單單
得閒聊我傾偈
應該有8成時間都可以好快覆

94 絲
返工有時好得閒
圈子細,想識多幾個朋友
如果得閒,可以秒回
岩傾,長傾都得
個人比較漫熱,鐘意旅行

21 179 天秤巴
平時會玩木結他 夾band會打鼓
有留意開動漫 衣著 籃球桌球 有養狗仔
交流下 傾心事都可以

[url]
[/url]
93巴
得閒吹下水
返工悶到HIHI
唔係成日秒回

89英國巴

就黎失業，諗住番黎香港行下
有無人交流下

生於1994的男性，特別喜愛飲酒

95 bro
每天必須酒

個個post都見到你搵朋友 你係絲
照計應該好多人搵你架

天秤座巴打

最近做緊份工好得閒想搵人傾下計
如果唔開心有心事都可以搵我
因為好鐘意做樹窿

份人好正能量，好開朗
但圈子細希望可以識多d 人

96巴
無無聊想搵人吹下水 傾下計 講下心事
亦唔怕你多野講
平時會打下機撚下貓聽下歌
啱時間可以一齊打

93巴
生活圈子冇乜女性
揾人傾下計
鐘意美劇，小説，電影，會做下運動
近期比較得閒，歡迎傾下計

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
想搵人陪打機同傾計

Up

92絲
非暗瘡肥婆
放低tg 是咪真係有人搵

96肥仔巴
有玩PUBG
鍾意去街 SHOPPING
想交友

咁快就冇咗

我係巴，搵絲吹水，吹乜都得，聽你講又得

傾下計

94 天蠍巴 有icon
識下朋友吹下水
工作比較輕鬆 盡量秒回
平時做下gym打波睇下戲
依排學緊影相
岩傾出黎食下飯睇下戲haha

]

93 巴

呢期黑到癡線

98巴

23歲，住新界西， 運動身形外貌正正常常 ，大學畢業開始番工
比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以希望發展下，真心想識女朋友既

咁嘅樣想識女朋友？

97 180 獅子巴
興趣：羽毛球 打機 聽歌
平時大多數時間得閒，想搵絲打長傾

91巴
單身 想識絲
圈子比較細冇乜異性朋友
想識異性朋友甚至另一半

返工都幾悶同幾得閒會覆得快啲
平時放工會游下水
鍾意食好野，間唔中都會睇下戲
間唔中會唔係香港哈哈

希望搵到啱傾同可以傾得耐嘅人啦

好樣過你喇傻鳩 無得罪你都要拎出嚟批鬥

厹

90巴 南區人

平時會打排球 跑步游水
剛剛學完潛水 黎緊會考a仔
海底世界真係好靚 想睇鯨鯊同manta ray
想識有差唔多興趣既絲

男
有冇人

91巴 剛失戀
希望有人傾下計

97巴
想識差唔多年紀既人
中意做運動
長傾 秒回

93絲
鍾意邪流丸入面個電電蟲
歡迎搵我吹水

92巴
求秒
咩都吹

健身攝影音樂
扮工可以秒回都盡量秒回
求志同道合既朋友一齊吹水

96絲 秒回貓奴
動靜皆宜
喜歡傾電話
男仔格
唔介意嘅交個朋友瘋狂秒回你

98絲
岩岩分手 想有人開解我
@yeswetogether

成個po d女2隻手數得哂

有啲人好煩 轉左個Id
@nohongchulf111111

97巴 有打下波 做下gym咁 完sem做緊廢青 有無巴絲吹下水 咩都傾得

Pm唔到喎

咁快又轉咗

94巴
唔識打自介
日常就 動畫 踩單車 跑步
偶而行山
為人較為沉悶欠幽默感
近排人生小低谷
想搵唔會言起欲止既人傾計

Chunho

96巴 半工讀緊
平時得閒做下運動 打下機
好鐘意氹人開心同開解下人
可以做樹窿 幫到嘅都會盡量幫
有機會就發展下

93巴 173cm高 做公務員 自住
想識絲 擴闊圈子
興趣： 旅遊 做gym 長跑 睇日劇 搵好野食

之前有個女仔k字頭 同我好岩傾 價值觀好似
我想知點解今日deleted account
我想知答案 tg返我唔該

無既？

無咗啦？

無咗

本人:
友人:

有一天 他終於會遇到我
這剎那終於發生 三分鐘後那可出錯
轉個彎 兜一圈 走到街角
看到了街燈再轉 終會找到

利申: 代友放, 不是借刀

你搵緊人秒回？

唔係

95巴 做緊設計

返工好悶 放假好悶
希望多啲新圈子 識多啲人

攝影 樂器 唱歌 9up 樹窿 打機 打羽毛波 露營

好奇一問 點先知自己俾人block左

Kristal 做咩可唔可以加番我

95 IT 美劇 卡通 話題終結者

99巴

無乜野做，搵人長傾

00絲 放榜無野做 想吹下水

98巴
冇野做 秒回
下星期去日本 有咩準備

94巴 180cm
中上樣 拍親拖都係比人玩收場
決定同絲打玩一排

93巴 173cm高 做公務員 自住
想識絲 擴闊圈子
興趣： 旅遊 做gym 長跑 睇劇 搵好野食

屌你老母死廢鋒

教精你地咪撚見到絲就狗衝啦
仲要有人TG放埋自己相黎搵我

屌你咁快

一放就十幾條狗公tg我
我厚道唔撚貼佢地相

放出黎啦

咁有乜好玩？

97巴
想有個岩傾既人
盡量秒回

97巴
升final year
想識下讀緊u嘅絲

同絲打好好傾 thanks for 開解

睇佢架bmc就知係男人啦

都過左成粒鐘
文都唔爬就黎衝鳩我
好撚煩啊你班死狗公

巴 見人po我又po
係咪真係有c搵⋯⋯

又真係幾on9，正正常常起底睇你以前啲post，都知你巴打

就算起廢鋒底都知佢唔係絲啦屌

98 斯文巴
讀緊design平時鍾意畫下畫出去影下相，睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅絲交流下傾下計咁 盡量秒回

94巴
出黎做野真係發現得番中學最熟班fd
連約睇戲點知總有幾個已經睇過/要番工
日日番工放工庸庸碌碌

毒自跑步做gym，想搵d其他興趣
或者純粹放負得

你咪係另一隻囉

97巴 hello

絲，性史非常複雜
歡迎TG你問我答

183巴

有緣傾下計 可甜可不甜

你個名...
btw

98絲 175

盈姐
唔知你仲有冇用telegram
但我好掛住你隻bb 😩

返緊夜更 2100-0900 12小時在線

傾咩都得 旨在過下日晨 快啲傾到收工咁

21 179 天秤巴

經常夜鬼 返shift🤟🏻
93bro 適合無聊吹一句都得

[member]吹下啦 [member]

突然失眠
秒回到訓著

96巴
海外讀書 想揾絲傾計

1994,男
. 好迫啊

如果Tg 係識唔到人長傾/見面
你仲會用嗎？

30，男，興趣多，戶外活動，睇書，旅行，攝影都岩，有興趣大家交流下。

有好睇既書都推介下，呢排比較熱衷睇書。

暫時返工有d得閒，可以吹幾句，男以都得。

90年 A0天蠍巴 173高

住供完既私樓,平時行山打羽毛球游水溜冰,打下機咁

想出POOL

我係巴，好無聊，搵絲吹水吹乜都得

92 psycho巴
會係個唔錯的聆聽者，
平時鍾意去旅行同睇戲。
唔係Sporty陽光男孩。
想識絲打

23 美資banker 薄大grad
做開gym 讀u個陣有玩健美比賽(sport model)
有踩road bike
身邊同事個個都大好多 所以上黎睇下有冇人傾下計
巴絲都可以吹下水

158 絲s

有冇人可以同我地兩個打pubg mobile

90巴，一事無成，冗員日常
唯聽心事經驗老到

99小肥雙魚絲
樹窿 男仔格比較爽朗 非tb
成熟偏理性 有時都會好感性
中意寫野 睇書 玩音樂
想識大過自己既成熟巴打
尋找舒服既溝通
岩傾熟左約出黎都得

187cm 有相
感性撚
鍾意唱k 聽下歌 睇下書 電影 動漫 打下機 貓狗 日文 食野
想聽人分享下心事
巴絲都可以 只求相處舒服 9up 得閒一齊打下機 睇戲都得
一個人同十個巴傾既唔洗加 thx

巴？

20ba 暑假好無聊想搵人傾下
唔要hea覆

21 174✋🏻
平時可以好摺 可以好outgoing
行山睇戲踩單車樣樣識少少

98巴
係到打咩都冇分別 啱傾自然會傾得耐

96巴 運動型
扮工中 歡迎巴絲搵我吹水

連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀
(唔好問我係咪真係社工 自稱社工係犯法)
所以真係有問題有煩惱想搵人傾下先好搵我

98巴 想搵絲打長傾 唔會突然間消失

96絲
想八卦下大家每日做緊咩
歡迎大家tg我話我聽你宜家做緊咩

特別歡迎有故仔想分享或者玩開塔羅既人
巴絲都歡迎

not gay

我係絲

177cm 25天蠍巴
鍾意貓 聽歌 gym
想搵人放負同9up
得閒一齊打下機 做gym都得

00絲，假期好長好悶，想識下人同我玩pubg

想學野

咁多人搵大叔絲

屌你老母

96巴 物管狗
運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

91巴 隨緣 巴絲都ok
咩都傾得 希望可以深度啲
但唔一定可以即係覆到

留錯

學性史呀嘛
學術交流既野邊有分男女

９６👱🏻 想交友
個人比較毒
呢期做量地
平時鍾意（單機）唱Ｋ 打牌 去街
利申有把被撒旦吻過ＧＥ聲音

90巴想搵細幾年既絲
健康生活style

想搵價值觀相近既人 我93年巴打

91巴
最近個tg好靜
工程撚 電單車 EDM 食食食食食 動漫

屌你班絲老母
個個叫人加
又唔撚講野
正臭雞

男 27
鐘意行山影相 有時會去露營觀星
平日鍾意食好西 去cafe hea下

94巴
176 瘦底
雙魚
聽下歌咁 (中英日都岩)
有人介紹D歌比我就好啦~
有FD叫就可能玩幾場LOL
無咩特別興趣
返工等收工
巴絲得閒既可以搵我傾下計
咩都可以傾下

絲？可以識返？琴晚有開返晚個id都冇遇到絲

歡迎絲打長傾
盡量秒回

有冇28 up既巴絲一齊傾下計

有無好學outgoing撚？
90後 近排鐘意睇輔導/心靈類既書
黎緊會自己一個去旅行
歡迎巴絲交流下 唔發展純鳩嗡

94

90, 乜都可以吹

98巴
啱傾先慢慢傾 傾嘜都得

啲絲根本唔至在同你傾
後面仲有幾十人排緊隊
你唔肯主動開話題咪轉第個..
無晒人再上黎放一放 又水蛇春咁長

96巴

想約人出黎打波 食飯 吹水 男女不拘 互射互愛

90巴

９６👱🏻 想交友
個人比較毒
呢期做量地
平時鍾意（單機）唱Ｋ 打牌 去街
係屋企會睇下youtube 聽歌 煮飯
好撚鍾意薛之謙

利申 係打波互射 非gay

23👦🏻👓 176
平時都幾鐘意去旅行
有時間就會飛
番工都自由架
唉瘋巴係我偶像
得閒可以傾下計啦

90巴

搵一個人傾一陣

91巴 生日搵人傾計 @sololoser

90夜鬼r水吹

95 無鳩 凌晨可吹下水
傾咩都得

96巴
畫畫 行山 gym
中意食野不過冇咩錢
不時請你食飯都可以既
好想識一班畫畫tg友
男女老少無任歡迎 願成為您生命中的一點滋潤

97學生 長傾

絲 可以吹一陣水

本人:
友人:

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰

利申: 代友放, 不是借刀

21 179

177cm 96 M

剩係想搵人玩下pubg mobile
利申返巴打

咪撚再出黎害人喇

96巴 搵絲吹下水

96屯門水瓶巴
陽光宅男一個 咩都傾得
彈下結他彈下鋼琴 玩下平安京
鐘意jazz&metal
動漫季季新番季季追
日本大愛 喜歡日系look

希望可以同你長傾

岩呀 留得果d都係臭雞

長傾

好想旅行 輕鬆下 見見朋友

95巴

扮工吹水

90巴，心事回收，不快來訴

92新界巴 有養狗 鐘意睇Netflix 想識絲

90巴(180up,冇度高好耐)
做緊份濕9政府工
鐘意打羽毛球/游水/食野
最近籌備緊去旅行(主力日本)
想揾人吹下水，認識下

屌你老母啦加完又唔應人

26巴 教育行業
想找92-95絲
希望能遇上你

巨人巴 粗俗但善良
@llllloookkk

之前個account冇咗
96 瑞士巴

90巴
有時間
高 白

93巴 173cm高 做公務員 自住
想識絲 擴闊圈子
興趣： 旅遊 做gym 長跑 睇劇 搵好野食
而家好得閒

有心回覆

92巴 搵人食tea

學緊韓文

巴 學緊韓文
交換心得 用韓文吹水都得

悶無聊傾下計，夜晚傾下電話

94絲
傾咩都得，想識下朋友，做樹窿聽下心事

98天秤Design巴
想搵下寄托。
生活圈子細想擴大下
緣

巴@shyman
做得阿叔啦
傾吓偈
巴絲都冇所謂

98絲 咩都傾下 得閒秒回

繼續.
想搵1對1傾
23巴

92巴
搵絲吹水
隨緣啦
岩傾就傾

93巴打一名
隨緣，乜都傾

91巴
單身 想識絲
圈子比較細冇乜異性朋友
想識異性朋友甚至另一半

返工都幾悶同幾得閒會覆得快啲
平時放工會游下水
鍾意食好野，間唔中都會睇下戲
有時會唔係香港

希望搵到啱傾嘅你

92巴打，識絲打

又唔好咁

92巴 唔煙酒 肥仔 . 搵絲真心長傾

快要29了

91巴,希望搵到多野講既絲
非夜貓

92巴
@yg2311

臭雞加完又路應
等睇你老母比狗屌

極度唔開心
有冇人分享笑話俾我笑下

96巴
畫畫的人 歡迎交流
學習日文中 可以嘗試日文聊天（n5~n4)

24巴
工作社交圈子細 單身
想識下異性
傾下計先

94巴
176
雙魚
聽下歌咁 (中英日都岩)
有人介紹D歌比我就好啦~
有FD叫就可能玩幾場LOL
無咩特別興趣
返工等收工
巴絲得閒既可以搵我傾下計
咩都可以傾下
9upper im ready

97巴 學生一個 搵人傾下計 長傾

96長髮巴 唔靚仔 唔高 唔大隻
但有顆善良的心 吹水大王

94巴

想搵長傾既絲 崇日同美劇撚一個

最近返工好得閒 可以9 up 下

鐘意畫畫

91C
工作環境冇異性
覺得已經同社會脫節
鐘意同大過我既一起玩(應該無幾

有咩我地聽日傾

97巴 傾計 拍緊拖既唔好add

男 27
鐘意行山影相 有時會去露營睇下星
平日鍾意食好西 去cafe hea下

97巴 188高 運動型
有意就揾我吹下水

瞓唔着搵人吹下水

絲

想問有冇地盤裝修/水電巴絲？
想問下呢行嘅嘢

185 好撚肥巴 住東區
想識絲打 如果你係 1 對幾就不了

通常夜晚可以秒回多啲，近排有打第五人格

啱玩又可以一齊玩吓 最緊要係想搵絲長傾

95天蠍
搵長傾,發展睇緣份
愛好 動物 動漫 天文宇宙 畫畫 西洋歌 聽配樂 睇人食野(×
但抱歉未必能秒回

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

代打
24巨人巴 暖男 秒回

臭雞樣

有冇姐姐仔🙃

想識絲

98巴 想同絲打傾計

97絲 我再重申多次我係要搵絲打

返工無野做，秒回入

99巴
想揾絲打長傾

18巴

元朗95巴 有女友 想搵朋友吹下水

93 巴
鐘意睇書 打機 撚下貓 9up

搵絲傾陣電話

97巴 米8高
有做運動 傾乜都得

臭雞黎

97巴
想搵人長傾 傾咩都得

我地識既?

94絲，是但9up乜都傾
未必秒回

98麻甩絲
返緊intern
搵下岩傾既互相攝下時間啦

98巴
啱傾先慢慢傾 傾咩都冇咩所謂

95男 穩定工作中。。
-放假留言-
隨緣啦
傾下偈 分享生活
傾電話都可以

@waittszzzz

97巴
想識差唔多年紀既人
中意做運動
秒回

唔開心到訓唔到
有冇人可以陪我傾陣電話

23 巴 4點前秒回

唔係第一次留名

96 design巴
搵絲純鳩up
@iamlifesucker

本人:
友人:

當晚與你記住蒲公英
今晚偏偏想起風的清勁
回憶不再受制於我 我承認
回憶也許你的
當晚與你記住流水聲
今晚站在大地自己傾聽
難道送別你 回頭總是虔誠
誰能怪我 總是太感性

利申: 代友放, 不是借刀

99巴 讀商科但鍾意睇文學 想識絲打 岩feel就發展 唔岩就做朋友

93巴 做政府工 自住
想識絲 擴闊圈子
興趣： 旅遊 做gym 長跑 睇劇 搵好野食

此話當真？

90, 歡迎吹水, 男女都得

24巨人巴 暖男 秒回

93工程巴 水瓶座
因工作關係圈子細 好難識到異性
主要尋找有機會發展既認真對象

93巴 做野做到合眼訓 有心長傾

搵人一齊玩第五人格

91巴
單身 想識絲
圈子細冇乜異性朋友

返工都幾悶同幾得閒會覆得快啲
平時放工會游下水
鍾意食好野，間唔中都會睇下戲
有時會唔係香港所以比較悶

希望搵到啱傾同可以傾得耐嘅人

24歲 雙子巴
做緊銀行 除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
岩傾可以約岀去食下飯睇下戲

93 巴 屯門人
搵巴絲定期睇戲
鐘意睇完果陣即時討論劇情
會睇戲嘅 add 我

90獅子巴
返工圈子0機會識到異性
平時鍾意outdoor活動，健談，
乜嘢都可以傾得
秒回 都希望對方可以秒回返我
希望係到遇到岩既另一半

代朋友放

98金牛工程巴
搞笑 專一 沉思
秒回
代fd打

93巴 長傾短傾都得
音樂 足球 電腦 食玩 乜話題都傾得

Ps: 有時忙一濟未必會秒回

92 巴
純鳩up分享，男女不拘

好多野睇喎google你個名

92巴

扮工好悶，吹下水

99

24獅子巴
開工 時間唔定 輪shift
鐘意同人傾計，9up又得，認真傾又得
得閒 會研究 菜式 同 甜品
以前好毒撚 但係努力令緊自己有出門嘅原因
朋友唔太多 想擴闊下圈子

希望有機會 識到唔同嘅人 比個機會我學習
想識巴絲 又係on shift 可以一齊出去玩
埋來睇埋來簡喇喂

已有另一半 真心想識朋友

晚上閒聊9up 講心事 非秒回 可以傾電話
90後 隨便傾

95 巴 183

屋企人去左旅行好悶 秒回

求搵我攝時間男女皆可

95巴 招人長傾 攝影 行山 運動 食貨 周街行
巴絲都ok啦

not me thx

個AC 3年無ONLINE 我一貼完LINK就轉左profile圖
想唔認係自己都醒少少呀大佬
唔係你咁我貼圖都無所謂啦?

係咪有撚病...

27巴想識細幾年既絲
唔煙唔酒唔浦 健康生活

C兄好緊張😂

calm down

香港真係多痴線佬

咁都要起尻人底

93巴
返工返到好撚悶
隨便鳩up下好嗎?

98金牛絲
sheshe

又一死臭雞

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

95巴 招人長傾 攝影 行山 運動 食貨 周街行
巴絲都

98巴
啱傾先慢慢傾 傾嘜都可以

96 sis
宅到只係想個電話震下
放幾日假吹下水咁
下台一鞠躬

補返先

93巴打

做咗三年嘢，都叫專業人士
平時中意打羽毛球，跑下步，打Switch
巴絲都歡迎吹下水

28歲巴
文職（工程界）
外表正常 性格溫和 體格健碩
想認識下思想成熟 價值觀接近既朋友，有機會可再發展一下

有無古銅色絲？

想搵個疑似或確診BPD女友,玩hedgehog dilemma
TG: drinmd

其實你咁樣起人底係咩心態，好心唔好咁幼稚啦

行開啦道德撚，人地都話果個唔係佢囉

93巴 175高

好鍾意同唔同人傾計 想聽下其他人既故事 性格樂觀咩都岩傾岩講
平時鍾意行下山睇下風景 召喚行山同好一齊行下山
有時間仲會玩下攝影 影低各種回憶
平時仲鍾意做下運動 跑步單車咁

留言主要想擴闊下朋友圈子/識下價值觀接近既朋友，有機會可再發展一下

99巴打 18DSE
身高都應該有一米八嘅
平時鍾意做運動打排球同埋
睇吓啲潮流玩下鞋
最近我先發現身邊大部份都係
男性嘅朋友
好想識多啲異性朋友

９６👱🏻 180左右高 VIRGO 想交友
平時鍾意（單機）唱Ｋ 打牌 去街
可以搵我做TREEHOLE GA

On9，我而加同你講緊道德？ 我係話緊你心智未成熟on9幼稚咋

有緣千里能相會

95巴
呢排幾悶 想做吓負能量轉化器
想長傾 錄音都得
勁鐘意聽歌 可以一齊交換啱聽嘅歌舒壓
歡迎各位巴絲

有無人係外國讀書好大壓力想搵人呻
[url]http:/

運動巴

95巴
外國讀書好悶想搵人吹下水

hi

96 SIS🙆🏻‍♀️

ISIS？

21 179 天秤巴
傾咩都得

已婚巴
搵純朋友吹下水

98巴 咩都傾下

94絲
即使回頭再看也不用嘆息

96絲
男女都傾得 最好大過我啦
紀律部隊哥哥可唔可以搵下我

95巴 招人長傾 攝影 行山 運動 食貨 周街行
巴絲都ok

98雙子巴
隨緣
盡秒回你

95巴，互相攝時間

92巴 住港島 圈子細
想識返個女朋友拍長拖 心地好同夾就得
我知上網搵女朋友好ON9 但無奈身邊完全無女性
同埋自己本身都比較宅
希望你加得我唔會只係得HI啦

有無人仲未訓阿阿阿阿阿阿阿
[url]http:/

[quote]有無人仲未訓阿阿阿阿阿阿阿
[url]http://http:/

貼好D啦

94絲
夜貓 聽我故事 輕鬆傾計
有兩隻小貓

巴
識返d肥絲先

我都有兩隻貓貓

絲
得閒盡覆 咩都傾下

22外國絲 心事台
想搵人傾下
冇心傾既請勿打擾
鐘意留負評就負啦

96 巴
鍾意潛水(scuba & freediving) 行山露營同整皮
想揾有共同興趣嘅人傾下偈，男女都得
冇共同興趣嘅 嚟一齊鳩噏下都得

98巴
想搵年紀相差兩三年既絲打發展
唔岩FEEL都可以KEEP住長傾

96
有冇人可以長傾呢

96巴
悶悶地 頹頹地
招人長傾

91巴 搵絲
歡迎宅絲/想被鬧醒ge你黎吹水

另外搵絲打一齊玩pubg mobile

94絲 設計人
可以交換一下行情
無聊野都可能會略知一二
盡量想同年紀比我大既傾
中意藝術、設計嘅巴絲都歡迎交流下

Let's chat

勁快

23巴 做紀律部隊
為人沉悶同被動
熟左你就會發現好唔同
鍾意跑步行山

98白羊巴
想揾翻年紀差不多嘅巴絲吹水
希望遇到岩嘅絲打求發展

90絲
閒時影下相，睇下新聞，食下嘢打下邊爐 想識啲差唔多年紀嘅巴打
已經有另一半或者結咗婚嘅就不了

我會盡快覆你

放假想同絲打傾下電話

95巴 識絲打
咩都傾得 聽你煩惱

95
聽日返工會應唔到機 會打正字

94巴
岩岩散左，想搵人傾下計，會放小小負
岩口型一定會繼續傾
鐘意去日本文化，去日本玩，影相，打下機，睇下日本動漫

公司收得差啲，同埋比較忙未必咁快覆到

95巴 184 freshgrad
鍾意貓狗 睇美劇 足球
等緊開工 搵人傾下計

97巴 A0 搵人傾計

Hei gor

93巴 183 有做gym 行山
做media相關
希望識到差唔多年紀嘅絲打

巴打一個
簡簡單單 唔作做 唔扮野
越簡單越好 開心就得

純粹揾人吹水9up 下
叫做乜都可以搭兩句
希望可以識多人
男女都無咩所謂
利申巴打一名 想溝女可以miss

本人:
友人:

垂下眼睛 熄了燈
回望這一段人生
望見當天今天 即使多轉變
你都也一意跟我共行

利申: 代友放, 不是借刀

何其幸運有朋友始終珍惜著我
覺得一直被寵愛著的人
得閒散下正能量

97巴打 完SEM HEA緊 有無巴絲9UP下 傾咩都得 平時都係打下機打下波咁 傾心事我都OK

91 bro 想認識姐姐

返工悶唔想釣魚想搵人秒回

97
深夜吹陣水

來談談天 心情有點低落

94 巴 好空虛 想搵人傾計

95 巴

如果你正站喺人生既低潮
歡迎你搵我
我咩都做唔到，只可以陪你走你人生艱難既一小仨段路

隨緣 實習 yr3 巴

98巴
176
金牛仔
鐘意聽歌
有時打下機咁
冇咩興趣
有冇人同我傾下計
利申 9upper

95 巴 intern 好悶吹下水

一米八左右 近排減緊肥
歡迎傾計 份人比較悶

27巴 係香港掙扎求存的小文員 宅宅地既路人一名
喜好瀏覽youtube 聽歌 睇劇 睇戲 睇動畫 唱k 打機 間唔中舉下鐵咁 至於戶外活動學生時期都有做 返左工就少左好多鳥
性格怕悶 喜歡發掘有趣事情 鐘意講笑話 派大膠 愛傾計 樂意聽人講心事同訴苦
上班時間未必可以秒回 但我會覆快覆你
希望搵到志趣相投同肯用心互相交流既你

95 final year巴
頹廢地番緊暑sem

98絲搵絲 吹下水做個朋友

我估 過50個人

98巴
天秤
肌肉小男神
可以搵我打lol or 食雞
巴絲都可以搵我吹水
9upper

89巴，IT狗
圈子內無乜異性
平時都係聽下歌打下pubg，ACG近期都無乜時間掂，如果想傾都可以
想搵返差唔多年紀嘅絲長傾/9up
巴都ok

93巴
巴絲搵我傾計都冇所謂

青協網上連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀
(唔好問我係咪真係社工 自稱社工係犯法)
所以真係有問題有煩惱想搵人傾下先好搵我

有冇人岩傾

180 運動巴 。 新界人。

有乜咁奇, 大把厹搵食

chat

22巴
想識高嘅絲打

想知60個foul剩幾多個

發覺好多絲都add唔到

淘汰賽六十強
有冇巴打有份參賽

軼事 心事分享 巴絲都可

未得閒傾返緊工

我個名都有名嗌啦

剩52個

淘汰左8個 有d覆單字單表情 都唔知點覆好

機會呢家野

我連add既機會都冇

搵2餐都無喎你

2手飯都冇得食

有冇啲你認為十分靚仔

96 絲
有冇人一齊吹水同pubg mobile

我估15 16個到

個個都無相同埋靚仔喎 我唔信靚仔會玩tg識女囉

唔好foul我呀
我想拎冠軍

佢地玩tg好出奇咩

等人add 算啦

有人add? 等到死個日都冇人add

隨緣

我想搵翻一位絲打 Zoe
雖然佢已經同我好好道別
但我仍然掛住你
想再同你一齊睇戲食糖水

多過 唔準喎

勁 佩服
40個呢

92 巴， 扮工中， 得閒秒回

97絲 搵絲打

你有搵我咩？邊一個你啊

靚仔唔會玩tg嫁

點解咁鐘意估？

靚仔定義？

悶得制 好似係

最後剩低個4個 其中一個

唔係呀 幾好玩咼...
你要定時update下foul剩幾多個

我都唔知 我高攀不上

有幾悶

考慮下 你會唔會一早比我淘汰左

Hi bro

邊個可以捧盃

我暫時未得閒住 盡量覆緊人 可能今晚就有得公佈
邊一個係頭三名呢

超級悶！

捧盃無用 可能我係個伏

咁得閒搵我吹水嘛

冇所謂 男人緊要爭贏

冇本事參賽 未夠班

same 毒撚 又摺
除左hi bye 諗唔到話題...

p

96巴 180 走肥
平時打下波打下機咁
無咩野做 會經常覆機
搵吹水友得閒9up下

91巴
單身 想識絲
圈子細冇乜異性朋友

返工都幾悶同幾得閒會覆得快啲
平時放工會游下水
鍾意食好野，間唔中都會睇下戲
有時會唔係香港所以比較悶
啱傾可以見面一齊玩

Add到慌你唔add咩，唔係你呢個post做乜

92 巴
米七 白羊 醫護
平時做gym 影相 睇戲 養狗

其實好攰 真係要等我放假先會秒回

無野嫁喎 多個人多參與

我諗

97巴
平時鍾意打波，打機，健談
想揾差唔多年紀既吹下水(最好絲打) 秒回

我只會等人add

99巴
運動陽光型男孩
想搵差唔多年級絲

99巴
運動陽光型男孩
想搵差唔多年紀絲

佛系

有冇人搵下我 巴絲都得 返工好悶

佛系毒撚

你有車就得閒去食下糖水啦

揸部爛鬼錢七有鬼用咩

如果你係絲 請按下以下連結

利申：99巴

98 巴

去食糖水姐，又唔係做其他野

本人:
友人:

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地
無論你幾高 身價亦低過青花瓷器
評核我自己 只顧投資於愛情
困在你小宇宙損失對大世界的好奇

利申: 代友放, 不是借刀

屎水都冇得食

同仔食囉

93巴
返機場
目標去曬日本47都府縣
歡迎9up

我去左45個
男嘅搵你傾都OK嗎?

利申番 非GAY

94巴 公務員
中等身高 黑黑實實
月入不錯 耐何工作環境少女
想搵斯文/mk絲打傾下計
發展既事就再睇下後續發展
盡量秒回

どうぞ

177cm 25天蠍巴
鍾意貓 聽歌 gym 曬太陽
近排學緊日文
想搵人放負同9up下
得閒一齊打下機 做gym都得

180 運動巴 。。
有冇運動c

咁快d add我

96巴

生活苦悶既你
入來一齊傾下計 講下心事 尻吹下乜都得
長傾短傾都可以

平時都係打下機撚下貓聽下歌
啱時間嘅話可以一齊打

21 179 天秤巴
平時鐘意彈木結 打鼓 打機 動漫 桌球 有養寵物
傾心事都可以

94巴 日日扮工好悶 男女都無所謂 實搵到野傾

我係巴，搵絲
得閒咪吹2句，岩咀無極限，唔岩就由佢

93巴 做政府工 8成師奶同事 自住
想識絲 擴闊圈子
興趣： 旅遊 做gym 長跑 睇劇 搵好野食

個個咁撚鐘意寫身高，唔撚寫埋鳩長？

巴打住安祥路

廣福, 老人邨

連登仔個個起碼30cm

97巴 傾計 長傾 學生

大埔友

街坊

但都有靚女啵

91巴
單身 想識絲打
圈子細冇乜異性朋友

返工都幾得閒會覆得快啲
平時放工會游下水
鍾意食好野，間唔中會睇下戲
有時會唔係香港所以比較悶
啱傾可以見面一齊玩

97絲 最近失左戀 好唔開心 想搵人傾下計

你都係廣福? 留意吓大家樂最近嚟咗個後生收銀妹, 好似幾ok

97巴 大學生 想搵覆得快既人

98巴 隨緣

95絲 想搵返新鮮同刺激既感覺

借朋友ac留言

92巴 純粹悶

搵護士絲

92雙子巴 盡可能秒回

[member] old man [member]

94👨‍🚒巴
工作壓力大搵人吹水

Let’s chat let’s go

代友放

有冇人做Audit?
想識Auditor

廣福好邪 我覺得

巴 行年26
想找老師絲

點邪法? 有積屍氣?

感覺姐

97巴
只係想傾下計 可以做樹洞

80後老巴一名,想搵人傾下計

在哪天才可找到妳
全城又何以每個地方總有人像你
當中的女角 怎麼都不會死
永活在幻想空氣

97巴
岩傾就得
盡量秒回
有無人？

99巴 訓唔著 想揾人傾下計

緣

97巴
學護下年grad 順眼樣
細心長氣煩
慢熱。熟左就會好膠
家有愛貓x2
想搵絲 做朋友 如有機會再慢慢發展

巴打想識絲打

普通正常樣

178cm高,58kg

有戴眼鏡嘅巴打

中意睇戲(Marvel嘅戲大部分都有睇)、睇電視劇(日劇/韓劇/美劇)、行街、跑步、打機(overwatch 白金仔)、食野、上網、動漫、買衫有時會留意潮流野，不過唔追潮牌,有做gym,不過係新仔

中意買玩具(HT,figure)俾自己玩

希望喺茫茫人海當中，我可以搵到命中註定嘅絲打

Testing

90 巴

92巴,被動,怕醜,宅
歡迎任何巴絲搵我傾計

96巴 有無 fresh grad人？

95 巴 自己住養左隻貓，近排佢有啲事想揾人傾下計散心

唉

94巴 A1
鍾意貓狗小動物 呢排忙住揾Marvel Groot模型收藏。
興趣： 跑步 泰拳 游水 踩單車 睇Netfix。 近排報咗寶礦力跑步10k, 有緣可以相見吓。
想揾個啱傾 ,可以約埋周圍飲飲食食。
有意加Tg

99巴 正常/中上樣
運動陽光型男孩
想搵差唔多年紀絲

96巴 運動型
運動型 歡迎巴絲搵我吹水

95巴
想做吓負能量轉化器
想長傾 錄音都得
勁鐘意聽歌 可以一齊交換啱聽嘅歌舒壓
歡迎各位巴絲

99絲，等大學開學好悶，想識下風趣嘅巴打

94獅子巴想搵絲打傾下計

95巴 游泳教練 ，gym ,final yr

98巴 傾咩都得 歡迎分享下心事

希望add我嘅sis唔好咁負能量

你都夠風趣啦N絲

94 巴
有無淫C

👦🏻雙魚座 181cm

平時鐘意跑步 打籃球 做gym新手 攝影 打機
飲野 搵好野食🤤

如果夜晚都傾到更好..

94巴 👦🏻雙魚座 181cm

平時鐘意跑步 打籃球 做gym新手 攝影 打機
飲野 搵好野食🤤

如果夜晚都傾到更好..

94巴
雙魚
聽下歌咁 (中英日都岩)
有人介紹D歌比我就好啦~
有FD叫就可能玩幾場LOL
巴絲得閒既可以搵我傾下計
咩都可以傾下 夜貓
9upper im ready

90後 巴 斯文

男女都ok, r水吹

97巴 學生 拍緊拖既唔好add

96 巴 起美國番香港好無聊

平時做gym 打籃球 出去飲野

91巴
單身 想識絲打
圈子細冇乜異性朋友

返工都幾悶同幾得閒會覆得快啲
平時會游下水
鍾意食好野，間唔中都會睇下戲
啱傾可以見面一齊玩

95巴 搵絲傾
長傾 性格好 健談就夠

完美男人

97巴
等開學好悶 有無人傾下計

21歲絲，傾到訓
想有主題咁吹水，拒絕鳩吹

利申 想聽下男仔對sp的睇法

98巴搵人吹下水做下樹窿

19巴，想搵人傾下計

招集所有夜訓既面孔
把握gay會同痴線佬展開對話
男女都唔介意埋黎吹個水

一個鐘都無就轉嘅

可能太多人以為佢想搵sp加佢

97巴 學生 傾計 拍緊拖勿add

深夜吹水95巴

音樂，貓狗

98巴 今晚應該都訓唔著
歡迎搵我傾計
絲打更佳

92巴 新界西++

91巴 搵可以有發展空間既絲
hea回 、打發時間既 免了

本人:
友人:

何愁面前浪破浪 湧個無了期
何愁落泊 我只要一口氣
雷或雨 我也傲然經過
瀟瀟灑灑向美夢高飛

利申: 代友放, 不是借刀

95 隨緣岩傾就傾

95絲
瞓唔著睇下有無人搵啦
鐘意睇戲飲咖啡食嘢 其實咩都傾得
telegram我啦

巴
大jer
訓低180
死基佬勿add
臭閪肥婆都唔好add我

澳洲JJ
95巴

22巴
人在西班牙好悶

呀因 歐遊完？

想搵巴絲傾返工事

巴搵絲，冇野做吹水，傾乜都得，大家舒服

96巴
疑似抑鬱雙魚

183 28 巴
未返工搵人傾下計

93巴 吹水

24 紀律部隊
想搵同樣返shift/空姐既絲
盡量秒回

92巴 扮工 IT狗 毒撚 想搵個長傾

98絲，搵唔到暑期工好悶，想識人，聽講呢度好多風趣巴打

95巴 高168
做緊水電，黎緊會考消防
希望搵到啱傾又夾既另一半
岀左黎做野之後無乜朋友
平時做運動多，游水，跑步，行山，做gym，踩單車，都願意嘗試其他新既運動
窮撚一名，希望另一半願意一齊走下去
識煮野食，之前做過西廚
有意可tg

91巴
單身 想識絲打
圈子細冇乜異性朋友

返工幾悶同幾得閒會覆得快啲
平時會游下水
鍾意食好野，間唔中都會睇下戲
啱傾可以見面一齊玩

96巴 175矮仔
運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
每樣野我都鍾意，咩都可以有興趣
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

96巴

95巴 hello

93巴 應該都唔失禮 做政府工 自住
想識絲 擴闊圈子
興趣： 旅行 做gym 長跑 睇劇 搵好野食

180 sporty 巴

Are you fun

93巴
返工返到悶
想搵人一齊傾下計
岩傾可長傾

98 巴 想識絲打

94獅子巴

攝影，gym，唱歌，英國留學準備反，咩都傾得，184cm， 完。

95巴
想揾個長傾 傾得埋嘅絲
你有心 我就有心

95 天秤巴 自己住育有一貓 呢排返工好得閒想揾人傾下計識下新朋友

92巴
悶 純粹解悶

90絲 想搵幾個啱傾嘅長傾 巴絲都得不過最好係絲

if you need someone to talk to,

巴打 你好sad咁wo
可以同你傾一傾？

申利非gay

代友post
99 摩蠍肥妹
住大西北
平時中意打機,可以搵我一齊打PUBG MOBILE,有陣時仲會周圍搵好野食
希望搵到巴絲長傾
夜晚會秒回！！！

99ba 電影 文學 game

絲

巴
冗員專區

97巴 鐘意聽歌 歡迎分享下你既歌list
做樹窿 吹水都可以

97巴
搵人長傾 秒回

扮工巴，希望識到肥絲9up下

89巴，IT狗, A2
圈子內無乜異性
平時都係聽下歌打下pubg，ACG近期都無乜時間掂，如果想傾都可以
想搵返差唔多年紀嘅絲長傾/9up, 有機會希望可以發展
巴想9up下都ok

長髮控加

93巴
中意攝影 彈結他 睇戲 打機 同貓
有冇人傾下計

94巴 內向，工作圈子難識異性
興趣健身，聽歌，打機

93水瓶 工程巴 A2 九龍區
慢熱型 係幾好既聆聽者 熟左好多野講
歡迎傾心事
目前半工讀同扮工緊 歡迎秒回
鍾意行山同打羽毛球 出去行街都可以預我架
咩都傾得 上至天文 下至陰謀論都有了解下
希望平時搵到人放假陪下出街 傾計
希望係長傾同交心個隻傾 唔希望hea覆 我亦唔會hea覆
同埋搵食可以行開d 唔想傾咸計 唔好add我
再招超級多野講既絲打 多野講到朋友都怕個隻
甚至希望可以係度搵到另一半

點擊這裡展開交心既談話
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️

99巴
鐘意電影 運動 彈下琴 kpop咁
但就乜都傾得嘅
希望搵到鍾意睇劇睇戲又啱傾嘅絲打～

91巴 想搵絲傾計

人類 男性
探討世間萬物(9up)

95巴
想做吓負能量轉化器
長傾都可以
勁鐘意聽歌
可以一齊交換啱聽嘅歌舒壓
歡迎各位巴絲

87 巴打 有興趣 add我

98絲搵人今晚聽晚睇與神同行

92巴 想傾下計

91巴 搵絲
無聊就hi下我

扮工扮到個人頹哂 準備quit

悶巴

91巴 毒毒的

絲
個人較慢熱
好多傾傾下又斷左
希望揾個岩傾,長傾也可

96 絲 淨係想傾計

97巴 學生 搵長傾 拍緊拖勿add

93巴 做政府工 自住
想識絲 有緣岩傾可以發展
興趣： 旅行 做gym 長跑 睇劇 搵好野食

92巴
留得tg就係鐘意傾計
希望你地都係啦

99巴 夜貓 成日三四點先瞓 想搵人深夜吹水
男女不限 想搵都係讀緊大學嘅人吹水~

94巴 A1
鍾意貓狗小動物
跑步 泰拳 游水 踩單車 睇Netflix
岩傾可以換相
想揾長傾 ,得閒約埋周圍飲飲食食

93工程撚 返工太得閒 想搵絲打傾下計 盡量秒回
會玩下hottoys .下電影咁，鐘意睇足球，鐘意周圍搵野食，普通正常人一個

98 絲 想傾計

98 斯文巴
讀緊design平時鍾意畫下畫出去影下相，睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅巴絲交流下傾下計咁

21 巴
平時會煮下野整甜品做下gym打下機咁
啱啱畢咗業好悶想搵人傾下計
同埋想識人發展下

升year4 平時會返下pt
鍾意做運動睇波聽歌彈結他
歡迎志同道合既巴絲吹下水

未訓著 想聽人講故仔訓教

95 男學生 時差快香港兩個鐘
吹水派膠no problem
搵絲打傾閒計 打發大家時間

92巴 180
好悶想搵人傾下計 歡迎pm

97巴
乜人都好 帶個故事黎搵我
之後我講返我既比你聽

訓唔著 未訓既埋黎吹下水

95巴
大部份時間都覆得快

本人:
友人:

女人獨有的天真和溫柔的天分
要留給真愛妳的人
不管未來多苦多難
有他陪你完成

利申: 代友放, 不是借刀

自認係o靚仔o靚妹既唔好搵我, 年紀差太遠sor

不如整個excel表放哂d id落去 咁咪唔洗推post 好方便

24巴 黑黑實實 少許陽光
想搵空姐絲傾下計

97巴 學生 175 搵長傾 拍緊拖勿add

calbeebe
扮工中

99巴

無聊搵人吹下水😴
自認無聊既就黎傾下計啦

push

96水瓶巴
咩都傾得
彈下結他彈下鋼琴 玩下平安京
鐘意jazz&metal
動漫季季新番季季追
日本大愛 喜歡日系look

希望可以同你長傾

.